高普聰明反被聰明誤？賭他卻成輸波伏筆

利物浦在社區盾不敵阿仙奴，而高普（Jurgen Klopp）的一項調動恰恰成為輸波的伏筆。

在比賽進行到常規時間的最後階段，1-1的比數眼看要延續到最後，高普開始為12碼大戰做起準備，這一次，他用近來表現不錯的20歲前鋒小將比維斯達（Rhian Brewster）換下中場球員韋拿杜姆（Georginio Wijnaldum），為的就是增加12碼大戰的獲勝幾率。

隨後雙方進入12碼大戰，沙拿（Mohamed Salah）和法賓奴（Fabinho Tavares）在前兩輪分別為利物浦命中，然而第三個出場的正是比維斯達，恰恰是這位高普精心佈置的棋子，罰出的12碼擊中門楣，讓利物浦陷入比數落後。

隨後利物浦和阿仙奴賸餘球員全部罰進，利物浦最終以4-5的比數輸掉12碼大戰，無緣社區盾。

躝啦高普+AB

點都好, 利記都係我心目中嘅社區盾冠軍

高普想做新一代敢帥，
見班主唔肯科水買人，
就輸鳩曬d比賽